陪伴人的人也要人陪伴

毒撚冇人陪

賤狗點會無人陪

我知道 所以我來了

咪就係 大把女啦

謝謝你來臨

車頭哥又點

又恰毒撚

幾時有恰 咪妄想啦

醉了？

陪我

Ok

差不多

我是要人陪 不是陪人

還有幾分醒？

唔想醒

醉翁之意不在酒 想逃避甚麼？

逃離人世ok？

Ok陪你

逃離人類荒謬？

快

還能活才是諷刺

現在進行式

我不會再信未來

很好

我有個方法 令你可以十個月唔嚟M

當然好

其實我很不快樂

想講？

我唔需要喇車頭哥
第條女可能需要

非常好

咁就好了

我有個方法 令你可以十二個月唔嚟M

十分好

食藥一世唔黎都得添

有冇得再高分啲

有經驗

一百分好

開心仔

常識啊柒頭

咁我有無得開心仔

當然可以

How

得喇明晒

分享開心嘅感覺比你

你無常識就唔好衝出黎啦

分緊

常識拎80分

收唔到

少左20分 性教育？

你網絡唔好

唉我都知

郁下條天線

郁ed

再收過

無好過

渣ga

我知我廢

條線廢

幫我換

收錢

關於性既我全部滿分

無錢啊

連呢個你都唔知 憑乜滿分

你唔認同嗎

冇經驗

扮咩青頭

用曬去邊

去死

冇人陪咪自己一個，

挽留

因為了解被陪伴嘅人需要d咩

Ok囉

點解要扮

捉實

咁邊個了解我

實咗

唔知你

夠唔夠力 我好肥

扮咩識我

唔識

陪伴你嘅人 所以等待被陪伴啦

大力到你唔信

又唔岩

呢個答案
等唔到了

唔信

啲男人真係好撚古惑架

鬥大力

乜

我贏

無野了
眼訓

898

886

撚多咗

有無主動搵下，以前試過都work嘅，有時搵下先會知人地點諗嘅

又唔比我贏

下次

知道 試一下

次次都咁講

今次真

我明白有幾大無力感同困難 人人都有自己生活各有精彩好似無暇顧及你咁 遇唔遇到真係講個緣字

緣 真啊真啊

被世界遺棄不可怕

唔知點講

喜歡你有時還可怕

唔勉強 但希望你可以開心啲

沒法再做那些牽掛

太多野太亂

調整唔到？

接受唔到

生離死別...？

對

呢啲真係好難overcome.... 但離世既人唔會想在生既人難過太耐

洗吾洗甘多個post牙-o-“

你一日一個咁濟啦=_=“

仲要係連續

好孤單吧

除左工作已失去一齊
無朋友無家人無情人

好好同慢慢找個伴侶吧，你可以擁有更多的

無咁既動力

希望你慢慢會有返動力 會消化得好啲

對咩都無晒興趣咁

可能試下接受發生左既事之後 再慢慢搵返動力會好啲

每日只想摺埋，最好返工唔好有人煩我添

咁樣好易有情緒問題.....

已經有醫生叫我睇下精神科

聽你講都覺得唔輕...你既情緒問題 長期低落 對生活提不起勁....

發生好多野先搞到咁

所以當你一個人能力處理唔到既話 搵專業人士幫手都係件好事...

唔需要，無咩人幫到

可能無人改變到個事實 但你精神層面上可以改善下....

我日頭出外好正常架

「但返工一樣要扮到無野」
你話架喎....

扮工正常咪得

但唔係返工既時間唔正常....

突破盲腸

所以真係要搞搞佢呢....

唔啦，收工唔見人就好

應該記得記得記得陪住你

唔好咁啦

依家先記得要陪我

唔係可以點

幾時有人陪我

新post留名

搵專業人士幫幫你啦 認真的

毛爺 咩事

我都想知

新左好久

2日啫
潛得太耐水

間鋪關幾多點 我返工前未必夠時間
唔急的 你過幾日放低都可以

深潛

我陪下你，你陪下我啦

準備繼續潛

Okay fine

可以吧

好似無咩特別嘅興趣咁

你講你？

係，無咩野特別想學想做，但個人又成日覺得無野做

老頭毛

啊....

想成熟D

<<< 我條命一直燒緊

照住你

太曬

... 唔係
成日會發悔氣

難避免架喎
人人都會

去搵下囉 無人一下子會知對咩有興趣

點啊車頭哥

點訓練

唔想咁囉就係
有時諗住玩下hea 覆
點知玩玩下自己又認真左

咩都想學下掂下。奈何無人陪
之後慢慢就放棄啲念頭
而家努力學緊一個人

時間過耐的就應該得

佔有欲太勁，就好易會對住佢發悔氣
因為我都係咁
I know that feel bro

點解會佔有慾咁勁?
你當人咩

未睇完，雖然唔知仲要睇幾耐

點先算唔過份啊
姐係俾說話佢聽咁

例如話佢成日都多frd 多人陪
online 緊又唔覆咁

依賴咗囉，佢不斷搵我嘅時候又習慣了
當佢少咗覆就會有少少悔氣

咁佢又唔係少覆既
唉唔識講

利申我同佢唔係情侶關係

希望吧

我同我嗰個都唔係情侶
但佢有表達過想
但我無答到佢
轉移咗話題

無事既，鐵人黎

點解唔答佢啊

睇咩？

yes
所以自己淡出算

如果有意思就去馬啦

lm

單純成日傾計
所以依賴咗

I just want to be friendly neighborhood spider man

無一個人係鐵人 唔好死頂咁耐

習慣而已

皮寶

Peter,最後都有MJ

唔可以軟弱比人彩睇到架

但我嗰MJ呢，未出現吖！

你個mj投錯胎做黑人死埋添

無人逼你要做鐵人吧

無人可以靠

無人可以靠=\=唔可以軟弱

做咩事

唔開心

點解牙

唔想成日同佢嘈囉

唔係話唔會復合咩

咁成日嘈既原因是甚麼呢

我幾時有話係ex
我block 撚左佢喇
冇心情同佢玩心理戰

我扭計

咁呢個是誰

扭咩計先
但你唔想成日嘈 但又要成日扭計
點幫你啊清

好好好朋友

咁我淨係得佢一個咁frd 既異性
不嬲都唔鐘意同人些牙朋友

咪有時會講下自己d諗法出黎

我都唔知自己有冇
但我覺得就冇既

純粹好緊張佢有冇覆到自己

唔 其實人越大都要接受呢樣野
以前我都唔鍾意同人些牙朋友 都會呷醋扭計
但係其實別人有別人的圈子 你也不能阻止人家識朋友
要慢慢接受 我都係慢慢先好過少少
但咁樣成日同佢嘈 佢可能會覺得攰架
咁樣因為其他人而影響你同佢 你覺得值得咩？

我都知咁樣對大家好辛苦
所以見佢同人玩得好開心我咪揀自己退出
反正我都慣左一個人

我返工返到好攰
有時想同佢傾陣計
但見到佢不斷online 又廢事打搞佢之類
姐係有時我都明秒回係一種壓力
假設同時間同幾個人秒回的話

最近先熟咁囉

唔係話要你退出 唔好用退出呢個字眼
其實大家都係獨立個體 你可以用另一個角度去諗 佢無因為其他人而同你疏左架啵（雖然我都試過疏左 但其實都係避免唔到）

因為其實每個人都有權揀佢既時間點樣用
佢有時唔可以即刻回你 可能佢有野做啊
或者直接啲講 你世界唔可以只有佢一個
因為佢世界唔係得你一個
雖然我都明 要在人海中搵到一個可以熟到既人係唔易 但係都唔應該因為咁就嬲人架嘛

因為暫時得佢算好frd 咁

明白

咁可以點

#250

屌原來你打左咁多字
依家睇

（雖然我都試過疏左 但其實都係避免唔到）
避免唔到d咩

比例唔同左咁實會喇
我自己都係會揀人黎覆
重要既人通常最後先覆

又夾又似既人真係好難搵
嬲自己性格咁差姐

避免唔到：別人會因為其他人而同你疏左

與其嬲自己性格咁差 不如諗下點樣先可以令大家相處開心啲舒服啲啦 性格既野係好難改 但改善係可以 只係睇下個人肯唔肯為左佢作出改善 好多野只係藉口 佢值得 佢重要既你就會做 咁當然如果你唔做 你又無得怨啦因為你自己揀

我好認真架

或者朋友都有機會變成過客
努力緊
依家最多咪叫自己唔好諗咁多囉
人地online 又點
last seen 又點

因為你試過?

555

仲唔撚訓

就算你好重視佢都好 都唔可以咁樣嬲人 咁樣對佢不公平
朋友絕對有機會變成過客 所以殘酷但真實：每個人都只會陪自己走一程

學下唔好咁惡okay?
咁認真回你都惡我

我有同佢講話不如算喇
佢就話冇必要做唔成朋友

請問你為什麼還不睡喔

岩啊
唔洗非黑即白
同埋講到底佢無做錯野
如果佢係你女朋友就話姐

差不多了

你都早啲訓啦 唔好想太多吧

咁我自己覺得如果一個朋友唔重視自己既話
要唔要都冇所謂

打陣機先

Ok知道

一個人重唔重視自己 唔係睇佢有無秒回你咁簡單
你會感覺到佢重唔重視你

當然我認同如果對方不重視自己 要唔要都無所謂

好啦